Benjamín San Martín --- 19.904.958-5

Control de versiones distribuido: Pograma que ayuda a una trabajo unido entre un equipo, donde se tabaja con un respaldo, para así en caso de perder algo, o modificar algo que ya a sido borrado, podemos acudir a ello, ya que está respaldado gracias a el programa.

git pull: comando para descargar el historial remoto y lo aplica al historia local

git push: Se envía el historial local para agregarlo al historial remoto.

git clone: Clona repositorios listos para trabajar, repositorios que se encuentren es las carpetas de nuestro pc, o que se encuentren en sitios remotos(ej_: alguna carpeta que se encuesntre en otro host)

git​ ​ checkout: coando para crear una nueva rama